有咩元朗好去處？

港島人想入元朗觀光。